【原始人】10K List跪求體檢 10年冇砌過機

CPU
- AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2340
主機板
- MSI X370 GAMING PRO CARBON AM4 ATX $1390
顯示卡
- ASUS GeForce® GTX 1060 ROG STRIX 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2650
RAM
- Kingston DDR4 1x16GB 2400MHz $1200
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- SanDisk Plus Series 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $625
機箱
- DeepCool TESSERACT SW Blue ATX $309
散熱
- Cooler Master CPU Fan MasterAir Pro 3 $299

Total: $9642

本身想用A卡 打機之餘都會剪下片搞下直播 但係5字頭好似比人炒起哂
另外唔係好識計w數 超頻使唔使另外加w數?
多謝各位

依家580降返落去啦 不過你10k都唔用1070？

唔行sli可以用番b350, ram 用2666 以上

不過B350可以CF 樓主可以換A卡

ASUS GeForce® GTX 1060 ROG STRIX 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2650

史上最ON9 ITEM, 沒有之一

1060又要做土豪用ASUS
Gigabyte啦

多謝大家回覆

望落1070都好似差不多價錢
MSI 1070可否接受

樓主自己玩畀多少少系列

我當初都係加少少系列
1600+1060加到1700+1080

得嘅 10k筆直仲玩ASUS會否不智

未試過砌10K機
加到盡

1700+1080砌左萬一 但係Ram加到咁依家應該要萬二到

真係咁嚴重？

1060中階卡學乜人做土豪玩ASUS 儲多少少玩1070算啦

唔試下m2 nvme ssd?

- AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2340
- ASUS PRIME X370-PRO AM4 ATX $1320
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3499
- G.Skill DDR4 Flare X Series 3200MHz 2x8GB F4-3200C14D-16GFX (Special for AMD DDR4) $1800
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $550
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $850 SALES
$899
- DeepCool TESSERACT SW Blue ATX $309
- Cooler Master CPU Fan MasterAir Pro 3 $299

$11366

終極加碼
between 上到1070有冇資格用asus

X370轉B350 唔急可以等1070ti

B350有邊塊好d

自己睇啦
利申:用Gigabyte AB350-Gaming

3500 我唔撚買1070ti? 買1070ti唔買1080? 是否不智？

咁就睇樓主喇

同樓豬一樣心大心細
最後加多少少出1080

10k budget 既話有冇話1600 + 1080 定 1700 + 1070 好D?

前者